驚喜！BLACKPINK Jennie 開個人 YouTube 頻道 送上自製翻唱 MV

Jennie 選在自己的生日這天為大家送上了禮物，以後除了追蹤她的 Instagram 外，也能隨時期待她更新 YouTube 頻道啦！Blinks 都訂閱了嗎？

Jennie 在今天（16 日）上午公開了自己的 YouTube 頻道，用了和 Instagram 帳號一樣的名字 “Jennierubyjane”，並上傳了第一支向全世界問好的影片。

在這支短短四分多鐘的影片中，Jennie 透露自己一直在想該在生日時做什麼，最後決定錄自己的日常生活來跟大家分享。就像生活風格類的 YouTuber，Jennie 緊接著介紹了自己的穿搭，還試著說「請大家記得按讚，訂⋯⋯」結果忍不住笑場。

在後半段的影片中，Jennie 翻唱 Mandy Moore 的 “When Will My Life Being?”，巧妙地配合歌詞內容，以日常影片做成自製 MV，展現與平時截然不同的搞笑魅力。

在結束影片前，Jennie 也說：「希望大家喜歡我今天準備的影片，我以後也會努力製作更好的影片。我也要謝謝所有祝我生日快樂的 Blinks，我相信我一定會度過一場最棒的生日。等不及見到你們了！」

支持...！

我地Jennie多才多藝

太屈了

BP世界第一又坐穩

世三 jennie
排係Jisoo Lisa後面

BP世界第二又坐穩

其實個樣唔錯.....唔知素顏係點

Jisoo>Rose>Jennie>Liza

個樣似一種動物

你係blink 咪25..

Jisoo>Rose=Jennie=Lisa>kpop所有2打6

例如呢

我地blink頭寒了

鬼知咩

鯰鯰

個樣似一種魚

米爆拉

高層肉便器

我地令到所有團頭寒了

口夠大 含撚實好掂

米25我地Blink

我地Blink頂唔住了

你試過?